跟我搵食月入幾甘萬不是夢

咁好搵洗唔洗做雞架

推死倫敦金

咁好搵求下你唔好益我哋

撞鬼

講還講，咪撚貼圖

只要你搵到水魚 一個月廿萬不是夢

以為睇緊恐怖片

推

跟佢搵食月入廿萬不是夢
但係佢搵廿萬唔係你

人哋好悶呀！快啲俾生意人做

嘩 屌你老母 加返個慎入啦

16歲扑扑脆都唔啱？

依家D小朋友 P圖P到咁真係好撚恐怖
到底有幾撚自卑先要咁P圖

係男人就頂硬上

其實而家好多相機已經係執哂相好靚

到底個底有幾差先會咁樣P

J都碎

夜D睇都嚇死

年青有為！細細個做金融

問佢邊到番工

個客投資10萬可以拎到5萬lol
呢個唔叫投資 係叫搶錢啦